澳洲人大部份都支持有五年visa (有圖)

自己入去睇，80% 正皮。
人地幫你多謝都無句？

介意本地人點睇有咩用
受歡迎但太難香港人受惠唔到＞冇意思
唔受歡迎但夠易令多香港人受惠＞為未來情願俾人憎都要去啦

7 news 都咁

我都震驚
7 news喎

Pish

平時5毛多到

比多條路比無BNO既人仲想點?

入面都有一兩隻,
入面一睇個profile picture, 成支中國國旗. 澳洲幾時變左你既citizen? 不愛國了嗎?

送埋國藉同比舊錢你過去退休好唔好？

而家係你去人地地方，人地都唔介意，仲咁多要求？

咩路？
澳洲讀書又唔係今日先有
我就係太清楚澳洲技術移民條路

如果你覺得讀完留多5年＝包可以永居
係完全係樂觀得濟

一講呢喲現實問題又會俾人屌係咪要包生仔貼大床

又講呢喲
清兵心口掛個勇字衝咩
讀書生活咁大舊錢
除非你本身就係學生同plan好留學澳洲啦

講明香港人有再加分 真係算係咁

香港人會加分？

無confirm. 要5 eyes 自己deal

冇加分
係畢業多5年時間
5年後去鬥分定另有安排唔清楚但唔樂觀

ust南亞仔你唔好再亂咁係連登放流料ok？

呢個真。希望可以爭取到行第二條pathway

人地民主政府黎架 民意緊係緊要啦

行skill immigration 係死路一條，一定要有special pathway

去邊都好...做好自己啦,入鄉隨族

係會容易咗好多囉
讀完書得兩年嘅話
如果想儲工作經驗再移民（有三年本地經驗可以加分）
得TSS/407 之類可以駁 要掛僱主 就代表好容易會被剝削
5年485 點都係自由身 唔使做奴隸
澳洲真係算係咁

現實係難 澳洲而家消費香港 講到好似好好人 其實係你比幾十萬讀書 5年後逼住返香港得個吉

成日講到咩有就好好 唔講包生仔，你地要求咁低考慮下下面呢個選擇啦 仲留係香港做乜呀

多謝澳洲支持
但暫時黎講澳洲入藉都係好難

尼古拉斯 楊 又贏

覺得唔係死路喲人本身已經有相當能力
係和平時期用技術移民方法都唔係冇可能

我一直最關心係喲中游分子

原來只係優先處理

冇計 香港人強項：accounting, finance, banking 呢啲根本呀豬呀狗都入得去做 咁點解唔直接請個aussie
係咁既情況下唔好話5年graduate visa 十年都冇乜用
不過某程度上澳洲行多每一步都只係人道原因 所以都要多謝澳洲政府

Btw 加拿大都係咁 冇degree 嘅後生係咪得番台灣可以去

加拿大唔係已經相對比起澳洲更加容易？

現有資訊睇係 不過兩個都係想要高學歷後生仔

果班去working holiday 對當地有付出都冇份

本身都3+2

Why not both?

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

3+2 變 3+5
真係有決定性影響？
我就唔係咁睇啦

暫時只會推薦本身都想去留學喲學生仔去試
做緊野喲廿到尾三十頭唔好衝動

我真係見唔少人去搏幾年敗走收埸
到時8年後返香港正式成為中坑重新搵工真係食得屎

hong kong係country

重點! 可以篤灰了!

真

再唔係留意下啲account 有啲係好近期先開 有啲就得幾個friends

反而9 News好多人屌

485你揾到工儲爆分先得
不過多人3年就機會真係大d既

使唔使送埋機票俾你

成班人係到打飛機 係咪真係有睇policy都唔知
係Skill list入面嘅工基本上都夠分移民 再唔係搵份工有僱主擔保都移到民喇 洗撚佢條新policy咩
根本條新policy受惠嘅只係宜家已經係澳洲嘅人

終於有人講出重點，其實佢只係extend你讀完書/Temporary working visa去俾你更多時間搵到合資格ge工攞PR，仲要係本身係澳洲個班，當中大撚把離地撚藍屍，真正需要冇BNO班本土後生乜都冇當然人地唔係老鳳ge

Other country? 拉得

所以澳洲其實呢一招好聰明
似係幫，但其實又幫唔到好多
個波始終都係喺美國同英國嗰邊

錯晒
你地焦點永遠放係一啲人地已經爭崩頭既職業
你地自己開個 regional 同埋 short medium long term list 出黎睇睇
再自己諗諗點樣入黎讀書之後拎五年簽搵工同僱主擔保

可唔可以再講多啲

覺得最難唔係揾路數
我預計係五年後最難係同返香港人爭工爭位
藍領工種雖然要人但已經預計到shortage job list有好幾樣一定特別多人去讀去做

7news ?柒new?

你睇返d藍領工每年個名額都剩勁撚多，整車，開鎖佬，水喉佬,電工呢d,有d係誇張到有幾千得十幾個邀請做pr,同埋呢d你一定要係個到讀，其實個五年對你影響唔太大，根本唔洗等到咁耐

讀書唔一定大學，有樣野叫 tafe
望住個 list, 睇下有咩工需求大
Working holiday 入黎，去 regional做足年半，有兩年經驗搵個老細請你

種花都拎到啦，調理農務大把工

唔得就變5年working holiday

相信呢位日打都係鳩up
有屋企人過左去讀書 所以我都知道相關野
本身485visa 要相關skilled occupation list 畢業先apply 到
一般兩年 完左要走技術移民條路 熱門科要90up 先走到 僱主擔保又係另一條路 基本上仲難過技術移民 你要到某啲level 職位先會幫你搞 唔係垃圾小職員就搞

而家新policy 有機會係所有而家/將來過去讀書香港留學生都有5年 485 visa 唔一定係skilled occupation list 入邊
當然要等佢T&C 出左 先知5年係係點申請PR

上年改左考牌制
要拎牌要考skill test
唔再可以就咁拎

如果想過去偏遠地區讀個社工master有冇得諗？
之後唔介意留係偏遠地區搵工

想問下如果去澳洲讀醫療科嘅話畢咗業可以技術移民or申請pr嘅機會大唔係諗緊去讀physio

留意返澳洲護士人工係低d
同埋好睇你做邊個state, 咩ward, 政府定私家但係一般都係低香港一截， 當然冇香港咁辛苦就真， 但對比其他工一樣都係辛苦， 只係相對香港護士冇唔辛苦

香港唔洗呀 就咁換就得

舊制就要， 新制4個6就有485啦， 改撚左幾年啦， 我應該係差唔多最後一批舊制

講人工一係去美國一係留香港

去得澳洲唔好同香港比較人工

接受唔到唔好勉強自己

個世界唔會為任何人停下

仲諗緊如果有scholar 就讀八大...
搭單問埋nursing 呢

係， 澳洲預左做護士人高唔會話太高，
不過多d人尊重你同易揾工就真既
(除左Adl, 細城市人口少但有3間U, 3間都注重health系, 年年出一堆RN, 多撚到你出街識親人都係同行咁制)

咁我都7左 我屋企人都係舊制

舊制485其實對health撚係幾癲， 畢業前已經逼你考4個7拎牌， 唔係就冇得留低， 問題係個陣有4個7, 個485都揸得唔耐

澳洲人對強國霸凌早已反感。

Zhao 姓, 似大陸人多啲喎

push

依家本身澳洲定位就係收skilled workers or 有錢人
如果你留多五年都唔夠分去移民
咁你就好打極有限 唔係人地aim嗰班人lor

我係想做難民，但佢要我移民

一直都有難民 visa

你說服到澳洲認同你係難民咪得

多謝澳洲人
咁樣得未
樓主滿意未

其實難民visa長開你隨時可以申請

你有冇資格做難民啊睇過

你個問題都幾on9，洗唔洗我直接去差舘自首？

這還不去…
大陸人口水都流乾了
可以脫離支那還不脫離，是真支那賤畜？

推 直到最後的勝利

澳洲留學 港豬家姐話好撚爽
嗰陣又屌緊手足塞機場

去到先讀返個degree唔係好難姐
咁多間u

咩叫似 直程係啦

依個時候就無連登仔插人左膠同大愛

Push

講經咩唔係skilled occupation list入面嘅工都唔會請外人喇 就係澳洲唔夠人先要比working visa搵外勞
換個角度 留學生畢業一年都搵唔到工唔通留多4年會搵到？僱主擔保同樣道理你人緣好世界仔 刷到老細鞋1個月都可以肯幫你搞 比5年唔算係啲咩
唔係話個policy完全無用 但唔需要拎黎打飛機宜家仲要搵路走嘅係無bno個批97-03 97 98都畢撚埋業 00-03讀緊u 唔通仲過到澳洲讀？97-03本身就係要用技術移民走 有左呢條policy呢班人都係要用技術移民 咁有咩好打飛機？
如果佢話收撚晒無bno嘅97-03 比呢個5年visa佢地搵工 做夠5年轉pr咁我就日日拎住支澳洲旗打飛機

當然唔會老奉收接收香港人 而家就係俾班無BNO 人多個option 讀書移民 當然讀list 入邊嘅科好啲
你話一年同五年 梗好大分別 行唔到僱主擔保 都可以行技術移民 5年相關經驗係加15分 咁你話你5年都揾唔到相關工 咁我會覺得係個人問題 咁癈唔好學人移民 留係香港 跟住黨算

那有錢
澳洲加拿大讀書好貴

無bno=97後為主

仲係學生哥邊到變60萬去澳洲讀書拎簽證
專業移民又要有工作經驗同專業資格97後最快都要多10年啦一大學畢業就有牌咩

Btw，freedom not free 資本主義就係咁現實

唉 你想點呀咁

你不如講下要點幫你先滿意呀